[繼續當集團專欄作家] 石鏡泉辭任經濟日報副社長及集團執董

經濟日報副社長石鏡泉辭職，即時生效。

石鏡泉於周六守護香港集會上，發表以籐條及水喉通教仔的言論。經濟日報的記者發表聯合聲明，譴責石鏡泉言論，意圖煽惑他人施暴行兇。石鏡泉其後發道歉聲明，撤回籐條及軟膠通的言論並致歉。

經濟日報集團有限公司發通告，指石鏡泉因有意從事其他個人興趣，在星期一向董事會提出辭任公司執行董事及經濟日報副社長，董事會在星期二批准並即時生效，而石鏡泉將繼續當集團專欄作家。

呢條友直頭係發動緊恐怖襲擊